- neue, bilineare Filterung verbessert die Bildqualität (kann in den Einstellungen ausgeschaltet werden)
- neue Unterstützung für Sprachen mit Leserichtung von rechts nach links
- neue Sprachen: Arabisch (Danke an Saldef!), Japanisch (Danke an gnuhead-chieb!)
